[第一次召集]波台勇者速入‼️波台對外抗戰‼️

打倒啲盲撐撚

波台狗得把口

我信波台是很勇的

等我叫d老解落黎迫bak撚哂你班廢中😒

來，看誰怕誰
召海外波台ching 組織世界聯合軍

G持

看到那些蠢貨，忍不住想給他們撕打！

波台vs連登

打到班盲撚走夾唔抖

跟！！

G持 打倒連狗

one more! two more! 一齊食過菠蘿！

我後上

我再後上

me醫療兵

軍妓呢？

捉感情台班mk做慰安婦

新會然刀好黑人憎😔

軍犬有空缺

插爆佢地個系

全部盲撐連囝